村屋想用無限4.5g plan BT有咩推介？

住左十幾年村屋乜都好，係得一個缺點就係上網慢
尤其係想down野果陣太慢，一套FHD AV 6-7GB由訓教之前down到訓醒都未down完，想打個j都要等到聽日人生仲有乜樂趣
見依家好多無限plan但係咪可以無限bt的？

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

3HK專業為客人提供最優惠計畫，優質服務態度
4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業$98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，請聯絡客戶主任了解
wts:5992 3847
tg:leo3hjk

識個朋友服務幾好，應該幫到你
TG:
Facebook livechat:
24小時自助專線: